正式宣布香港政府天下無敵

無情鳩嗡班戇鳩師奶廢中都可以信到十足十
比人屌比人咒無限面皮繼續講大話
講啲野完全無logic無問題
仆街程度就快超朝鮮趕中共

無恥程度世界第一

人唔要面

喺推高樓價方面可唔可以唔好咁無敵

等緊佢哋搞死香港我先可以上車

等取消香港關係法
跟住香港都開始鎖埋國
d人局住走/唔覺得香港係好地方, 樓價自然會趺

承你貴言，希望快啲啦

我想上車啊

唔好用新界人九龍人角度睇香港樓市

人至賤則無敵
垃圾淋病 完全唔理民意

蛇齋餅粽控制垃圾會
東方/cctvb狂洗廢佬腦
真係點玩都可以